有冇人住秀茂坪商場至社區中心果頭有時深夜聽到有人慘叫?

我諗我呢個幾月已經聽到至少3次。
每次都係類似成班黑社會起哂哄咁屌人老母，我極度懷疑佢地打人甚至做更過份既野，有一次聽到有人慘叫叫唔好打，次次叫左一陣就冇叫。

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推thx